嚴選利物浦近10年最差收購

konchesky
balotelli

Markovic

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

波連尼

屌摩

沙高 廢到仆街

利害撚死林拔

Suarez

一個聯賽歐洲賽都贏唔到

肥賓走咗之後直到高普嚟之前有一半以上都係水貨

祖雲奴域
保臣
祖高爾
唐寧

禾路連、張栢倫、卡里奧斯、米神

埃及狗

卡路爾

學神先勁
買親都係水貨
玩撚到利物浦落降班區

一定係羅比堅尼

我覺得佢差極都唔會差得過巴神

ryan babel

水貨交屁獨眼龍

有冇當年個幅11人圖
全部都係垃圾咁濟

摩蘭奴

馬高域
20m 買返來

出得果幾場
之後幾年借來借去

可以每一隊都開一個post

有勁過一場

親中球會

講買水貨，利應該係英超表表者
西甲肯定係疤

VVD
愛助攻
75m水魚

岩岩開季 果陣以為真係好撚勁

魔翼冇得輸，打到落青年軍肥到閪咁

高普是轉析點
學神 羅渣士年代水貨問題好嚴重

年年開季前 都覺得買中人 今年會好轉
最後都係5，6，7，8名

lamb 一定係公認

跟住未勁過

跑得咁撚慢收皮啦

仲要係屌摩嘅第1場j到癲

我屌你老母

VVD, 費綿龍, 沙拿, 文尼
咁貴買返黎都贏唔到英超

張伯倫

唐寧

呢個真，踢得好放
然後就冇咗回事 fifa都好鍾意用佢

今季贏到啦

第一季黎利未傷前好勁
睇番歐聯打鏝首回合果場
爆灑seed咁
你最多話佢e+未有態
但點都未到學神炸水貨咁

哇美斯咁

空撚曬唔傳

個陣睇波諗返都真係陰9公

人地打開衛翼

美利拉斯 GJ 都唔太廢啦。。

Karius

冇記錯嗰年美利拉斯打得唔差
同埋連拿都ok，不過係神經刀

卡列奧斯害得金d

有幾貴 前面三個加埋先億幾

高圖爾斯

一個古天奴有找

第二場
第一場係作客鏝已輸左球摩式錯誤

如果唔係高普
廢綿奴一定淪為水貨

樓上洗唔洗咁多張圖呀 十幾張圖都係918 覺得918幾張圖就夠

VVD 啦 75M 追隻後退帝小醜真係利記先做得出

肥賓之後嗰幾季 成隊波都慘不忍睹 睇壞眼

肥賓最後果季都麻麻啦

作為車迷真係笑而不語。。。

講水貨車唔少得過利
70m買件連波都唔識控嘅莫拉達，早啲有膠刀、托利斯，
9號後衛保拉路斯，仲有史馬田、基士文（荷甲神射手變波都唔識入），仲有曼中完伏嘅華朗、花膠

公道講，lambert係平買返黎做替換

買莫拉達真係慘 未見過有車迷讚 由頭屌到走

頭幾場用頭入到下波都有人讚過下嘅

近幾年買左好多水貨

巴卡約高、飲水、莫拉達、巴舒亞依......

以前既利真係多水貨到....
但諗深一層其實都關領隊事 好似費明奴 法賓奴都要多得高普先咁勁 唔係一定變水貨
好似以前獌咁 咩費查 布朗 (我知青訓) 我覺得好廢 係廢蛇手下咪踢得幾對版
當然都有真心廢既 好似Moreno 咁 lol

但莫拉達都叫風光過

除咗一開季嗰幾場之外，根本場場都係零表現。

傳地波比佢，一係控到老連咁遠，一係懶花巧「吱」個波返後（但彈到9里咁遠）

一場波4,5次越位，差少少都話搏偷雞失敗丫，講緊差4-5個人位。

到傳高波，頂又唔夠人頂，身型又單薄，次次比人撞低就舉手話犯規。

睇足半季都係咁，仲要70M，真係激氣到頭暈

名大於實
得利撚先會覺得佢勁

呢場幾好J

三個都係弱智樣

連拿算係唔錯啦
係有幾下經典派膠姐
其他都ok

四個
仲有最撚弱智ge學神

70m買返黎，J得嗰一、兩球，死得啦

馬高域同巴神之爭
兩個都係算高價,黎到又自視過高,無乜表現
到想甩又甩唔到

美利拉斯當年係唔差嘅
烏龍查 gj 連拿都叫睇得吓

其他...

究竟係美利拉斯定係拉美利斯

adam

拉美利斯唔係車仔個巴西中場咩

拉美利斯係黑鳩
有一期兩個係哂車仔 真係比佢玩撚死

正

沙基利

ching 5 sik bo

呢條友真係廢到痴線 咁都仲有人請

佢教中小型班係ok嘅
當年教富咸嗰陣
帶佢哋入歐霸決賽
英超都試過排過第七
佢係教啲大球隊先唔掂姐
宜家教水晶宮都唔算太差

上季射到摩佬比人炒wo

但而家入咗雪櫃

佢唔肯同高普做愛

Kyrgiakos本身定位就係後備，算幾好架啦

明明高度上唔洗跪係度含 咁方便都唔含

可能中場3工兵含得舒服好多

記得果陣無啦啦平放美利拉斯

佔中三子

邊個係戴妖

今年既利物浦真係好得人驚 。。。。。

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似因為佢想走
但都唔算平放啦
賣到千二萬

記得前一季波連尼喺新特蘭表現唔錯
幫到佢哋護級
原本黑貓已經諗住買斷佢
但佢又唔想走，希望打到正選
點知廢到仆街

平啦 11.5m買番黎，拎左PFA Fans’ Player of the Year之後12m賣出去

林走果陣仲要舉中指

呢個一定最水

呢張？

係 之後比阿蘇禁走左

唔肯加人工
利先比得3,4萬週薪

咩名呢三個

joe cole, milan jovanovic, danny wilson
前兩個退咗役，wilson去咗美職

認唔到糟糕
係車好似幾勁架啵

喺車嗰陣係好撚勁

羅渣士

回哂塘又大傷過先去利，仲十萬周薪

走左仲成日串利

英倫四寶

阿古。。。

美利拉斯ok, 不過學臣唔識用佢, 之後King Kenny接手就大爆發,
不過坐正之後就賣走佢

Firmino係球隊Transfer committee話買, 唔係羅渣士心水
羅渣士果陣成日70min先換佢出來打右翼, 比人話水貨.
係高普之後用佢打假9先勁

學神

個陣拎黎同迪屁比

講最廢
唐寧有季0入球0助攻幫佢拉到好多票

記得果陣係傳曼聯想買Firmino先, 但之後簽左depay就無左件事.
到踢美洲盃果陣利突然派專人走去南美, 幾日後就簽左Firmino.
所以果陣D人會比較佢地兩個.

迪比e+都ok啦
只可以話教練好重要，好似史達靈咁，個個都笑9鏝買水貨，但比哥狗用到識飛咁